你地最怕比人問乜?

你有乜興趣?
How about your weekend?

真相:除左打機外無興趣
週末通常打J+訓足全日咁過

其實你係咪熱狗黎？

你係咪連登仔?

比人問你係咪毒撚

問你屋企點樣

點解你咗靚仔

幾時結婚...

你有冇同人搞過
你同我咩關係
你係咪真係愛我
你有冇相

問啲唔關事嘅嘢我會要求佢解釋
例如無啦啦叫我介紹下自己家庭咁

有無拍拖呀

你屋企徐晃幾大

歡呼聲有幾多